又有阻膠做文宣，一齊report

唔可以比佢地有死灰復燃既機會

先安內，後攘外

阻膠一日不除，只會重返2014

自推十連

10/1

2/10

上嚟宣傳？RE咩PORT又唔係FACEBOOK POST

與其開個post 屌阻膠 不如推行動post